醫管局消息指，屯門醫院本周二接收了一名本地女病人......

政府係咪發覺封鎖唔到消息，而家先逼不得已放番風出嚟？

上呼吸徵狀, 治癒
睇now既用字就知公佈消息係維穩多於通報

隔離po有手足話新沙士會驗唔到
btw 出面有太多po 所以推其他po就可以